7.8 暢遊屯門公園行動啟示

參與人數
約100 (有錯請更正)

警察人數
約30 (帶旗袋、擴音器）

成效
- 無大媽開檔 (目標已達)
- 媒體入去做直播，令其他區嘅人關注 (We connected)
- 識到同區同路人 (We connected)
- 同街坊直接交流 (We connected)
- 大嬸打人，警察護送 (輿論加成)

總結
本小利大，合法，無受傷，無被捕，祝願各區遍地開花

突發有100人

Push

原來屯公祖兒都有上連登

推

每日/每隔一兩日就開post召集喜歡行路散步嘅人一齊交流，點睇？

支持遍地開花

今日啲人即興去
使咩召集

齊齊捉精靈

帶定利是去派利是

推 !

多謝各位，下次唔使返工一定到

戰果

隔籬post 話有疑似黑社會兇康文

嗰陣未有即興活動

pish

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊

Well done!!!

推俾其他區睇睇